有無人知一字馬個youtube channel 做咩無繼續做落去？

咁多views 點解唔繼續做落去?

中大電台嚟，落咗莊十世所以咪無update
不過佢地好撚正，唔拍youtube嘥晒...
加藤博士

我追番之前post 有人做金融 有人開左production house
真心唔明點解唔自已搞youtube